點解洛蘭迪呢條垃圾可以生存到咁耐？？？

禁區空哂都可以唔中龍有咩用

湊人數.

事實證明,基奧特唔係咁易做

佢有咩料值得留喺英超？
一早跟史雲斯降班啦屌

唔係佢執返粒，垃圾熱八強收左檔啦

車：好彩無買到

買左個仲廢

買咗莫拉達

無reg
實際上有reg肥普都一定放後備

可以手球入波

role player

呢件仲垃圾

佢對鏝手球先晉到級喎